有冇手足試過去金拱門搞生日會，再加錢搵啲M記姐姐嚟坐枱

成班人想試下包間m記最入嗰格

啲薯條勿樂基好似club啲小食一碟碟咁放喺到

沙律同粟米當果盤，再叫晒啲M記姐姐仔嚟

玩下小遊戲咁，玩成晚睇下加幾錢可以拎手袋走人

屌....質

有得諗喎，邊間分店多靚女

屓

唔好咁ｈｅａ得唔得

灣仔？

多唔多後生陀地先

可唔可以要埋玩具

唔知啲part time肯唔肯落場

驚佢比啲牙E嚟，即刻叫mami換一批

陀地加二百

麻友幾錢

出嚟玩，最忌貪玩具！

佢即刻拎手袋啦，佢而家霉到

Sor囉，諗住攞嗰Batman面罩嘛

而家D M記冇晒靚女

同啲弱智員工玩牙刷刷梯級

見過D 20幾歲拎酒去飲

禾試過

占屎唔係要修心養性咩...又出返來玩

m記搞生日會冇人會懷疑

最緊要黑絲

仲可以同D M記姐姐一齊玩

廚房堆阿嬸你坐唔坐

坐枱幾$

有試過

有冇麻友咁正？

好難 世間少有

有人試過
甜>上了樓下商場的麥當女經理

屌 我以前成日同fd話M記生日會
100蚊可以搞3個姐姐

幾廿歲仲懶可愛

On9唔食m記姐姐去m記開party做乜

m記呢啲美國企業唔會咁嚟Hea我嘅

大不了叫經理換過批

我們做雞是對的

呢個大概咩價上房

唔換啦 同班啊嬸玩老麥人體盛

嘩ching原來你啱玩呢味野

唔同你爭了

匹

[member認真，我真係試過，仲屌埋個服務大使[/member]

有無教學

on 9. 有小朋友係到架。好撚好笑呀？

呢到得你係咋嘛